<<國際戰線>> 點少得關公支持

一直以來 除左香港本土 國際間的了解都係一個重點!!
我唔係admin而係想更多人有心發聲的去接受訪問

pish

推 英文流利嘅人可以接受訪問
向外國媒體解釋返件事